有冇人覺得達哥個樣愈來愈似蛇精男？

扮女人扮上癮？上哂粉查唇膏

個studio勁似大陸網紅工作室，一間屋開幾十間房

粉色牆好難頂

食播拍到咁撚廢都算第一人

食舊 pizza 都食一個鐘